原來櫻花莊銷量大爆死,又話神作既

睇見咩條女連衫都唔識換之類,又係毒撚FF野,睇一集冇睇

睇哂。。真心唔知睇過乜

我覺得呢套野賣弄矯情賣弄得好犀利
想寫到現實好無奈 天才玩曬
但出黎個效果我覺得好渣
動畫變到純粹賣角色

幾時神作過-.-

X2

兜人參雞湯咪神作囉

衰係人參雞湯

前來嘲笑

多得人參雞湯

睇蔘雞湯莊 有psy

男女主扑過未？

套嘢講就算係天才都有自己嘅障礙
一樣要靠自己去克服喎
好勵志喎

同時都講冇才華嘅人係點都彌補唔到同天才嘅差距喎

小說有扑

4、5年前睇過
椎名真白真係好好J

召喚弱智會然椎名真白

屌你老母牙

47303

同樣的劇情
冰菓其中一章屌打
櫻花莊最大問題就係矯情
有時d野過猶不及

校園祭
即使大家分享已知既資訊 一個可以係成千人中搵到目標 一個只可以玩偵探遊戲

男主個殼幾好J都係假，集集都嗌嘈晒把聲好撚煩

弱智妹黎架wor

呢套咁既野將天才同凡人既分別講左十幾卷，睇黎睇去都係睇班凡人係度叫春，根本就冇上過神枱